就連一個垃圾台灣廢肥佬都政治頭腦清晰過垃圾胎屎

頭一分鐘
胎屎含撚喇

竟然係佢完全唔知佢會關心時事

統神不枉我苦練過三角形桶

藍蛆嚟 可以唔需要太多期望

垃圾胎屎人生D決定基本上全部錯撚哂

屌柯文哲佢就叻阿
條友私怨撚黎